今日既沙田

好感動

去中大!! 運物資!!!!

中大手足表示普通物資好充足
多謝大家

from tg

個個踏單車去中大運物資

仲有好多家長尋晚係吐露港等到4,5點都入唔到去

真係好美麗

最高汁最愛國嘅一代中國人
被中共殺曬之後就得返鬼国人

依家仲好多人係火炭站駿景園個turnaround 度送物資

係 冇停過

所以要堅持

大家堅持落去

好多車幫手散貨

係，上到去崇基門，一隊隊電單車車隊車多餘物資去其他大學，全部呀叔黎

好有愛